呢個係咩植物？

有冇植物jj話我知？

唔記得貼

推

無人知？

？